「籃球女神」方泳琳入圍口罩小姐：我真係好靚！

Viu另類選美節目《最後一屆口罩小姐選舉》去到第2集，繼續進行海選環節，因剩於9個名額，未出場嘅參賽者出盡「奶力」表演。94號參賽者賽前被網民認出係籃球女神方泳琳嘅參賽者，上報係演員，因為佢係最後3個先出場，基本上4位評判已經揀齊隊員，佢即自誇：「我真係好靚！戴唔戴口罩都靚。」成功令其中一位評判發動換人牌，成為最後一個入圍「佳麗」。

話係自由工作者嘅53號參賽者就表演跳舞，起初都係跳日系風，點知去到後一Part，突然除剩件Sports Bra搔首弄姿，睇到啲評判嘩嘩聲！之後仲七仙羽師傅「上身」，雖然表現未如理想，被評判笑似連鎖麵店啲落單姐姐多啲，但都成功入圍！

覺得自己戴唔戴口罩都靚。

56號參賽者報稱係KOL嘅參賽者，身穿瑜伽服，露腰表演花式跳繩吸引評判。同樣着瑜伽服嘅92號，玩花式呼拉圈，谷胸上陣明顯吸睛啲！60號參賽者自稱係Model嘅參賽者表演做戲，一人分飾兩角之餘，又扮狗吠，引起評判注意！

92號參賽者玩花式呼拉圈。

60號參賽者表演做戲。

豬西

53號參賽者表演跳舞。

以為係對波好似籃球咁大

比返40我呀 屌你老母

邊度黎的自信

好諷刺
明明個「選美」就係唔睇樣
最尾啲人都係揀樣

咁多自由工作者

方泳琳受訪時曾表示，最初只是想增高而接觸籃球，她表示最喜歡3分球入球時「shu」的一聲，覺得聽起來相當有成就感。因樣子甜美，形象健康，所以方詠琳甚得廣告商戶愛戴，她在多位藝人組成的「HERO Basketball Team」擔任得分後衛。數年前開始入行做freelance model，接影相、幕前的工作。

去年7月開心share靚股，自言係努力運動的成果。

「籃球女神」身型易肥易瘦，不變的是喜歡出海打卡。

墊到對波變五角形,
好心啦

唔掂喎
就算青春無敵都係咁話

琳琳好正
睇佢milk tall 試避震條片對波係咁震
對腳又長又白滑

上鏡7好多

有d似初瓏

華大媽

唔得

片？

低配版？

條女到底有幾想上位

籃球女神. 無波無蘿.

冇人話唔睇樣喎
係睇戴口罩個樣

之前同張建聲單新聞都上唔到位啦

而家咩都話係女神

小學同學 30+仲做到女神

豬版黃翠如

條裙仲撚長

r晒頭

揀米媽都唔要佢
米媽

未開播個陣我仲以為條女係楊偲泳

米媽對腳

屌 以為真係renci

小波版

有眼耳口鼻就女神

我都係 心諗Viu咁勁 請楊Renci落去玩咁勁？！

佢個pat

為左上位真係面皮都唔要

呢d肉地先好屌

黃翠如都唔係靚仲要豬版

renci嚟嘅

好on9咁樣出晒樣出玩乜口罩小姐

咪係囉 咁撚多人吹奏呢啲垃圾節目

似Renci

其實唔差

笑下 開心下啦 香港人已經好大壓力

你有咩高質節目推介下？

通常唔靚先會影背脊

俾儘 400 蚊包 dom 兩個鐘無限 Q

Ching 係時候驗眼了

個鼻好唔襯個樣

梁家輝.gif

On9 節目

正宗大隻無波
有肉地都可以咁平

咁多負皮，真係好有興趣知道落負皮班連登仔食開乜

一直覺得佢好似陳潔玲

自己食同研究人哋個樣係唔同範疇

個樣有啲陳妍希feel

唔差喎

正wor

P完都仲係咁肥

樣其次，件垃圾連射個波都冇力，拍波雞手鴨腳咁，完全侮辱籃球

呢啲叫肉地佢好瘦喎師兄

Renci 真人象腿

差咁遠

大山婆

俾換走嗰個好過哩個好多喇，唉

阿冰>>>

師兄你平時都食得幾油膩下

一睇就知大肚腩 p瘦條腿同個肚

咁起碼都叫有嘢睇

究竟hip位嗰條v字型叫咩名堂每次見到都扯晒旗

嘩屌

一般貨色.jpg

成個葵司咁

真 呢啲身形先正到仆街

咁撚豬

鍾意佢個妹多啲
雖然表演好鳩

好撚現實 睇正負皮 呢張又特別多啲正皮既

原來佢黎..我以為真係renci

玩波都夠啦
邊有時間玩腳

巴打Sick done派
IP都唔使check

隻腳用力可以夾爆張振朗碌鳩

體壇無極限嗰個？

係

粗重野等我黎
Btw好似真乙組有料

正撚到...俾佢坐一坐應該坐爆

咁就唔得啦. 做得口罩小姐, 梗係要本身勁樣衰, 但戴左口罩就係靚女

個西都現形 好核突

普通女都女神 屌你老母用到爛晒

唔駛理佢地！
琳琳我LIKE你！

呢個唔係鬼探入面果個咩？

差過中環泳鏡OL好遠喎

果班明顯食開自己

J足咁多年既女神居然俾連登仔講到地底泥不過佢都唔細 呢幾年唔快快脆吊個金龜都幾危

佢細妹都好似有參加

本身 mk妹唔靠露點上到位，又冇口才又冇學識

佢而家仲有冇打波

見到啲女紋身一定係煙剷

紋曬身知咩事啦 仲要係d mk 英文

藍球女神係講塊面

長頭髮好好多

部份角度有啲似Viutv個阿妹
不過阿妹好J好多

身型正
樣就正常啦
有得屌都會屌

打排球大腿唔粗點打？

呢個咁似上過100毛matching嗰個女仔

172呀

唔係啦佢本身學歷好高

香港有冇50萬個女神？🤔

睇對波都知唔係啦, 起碼大佢3個cup

成班都俗氣

開頭以為著波衫果個係佢果個勁樣衰

唔係喎 幾鐘意睇呢啲西位 脹卜卜